唔明最聯咁搏做咩...完全係損人不利己

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣爺爺有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

之前仲對你咁好, 山神都賣埋比你 仲想點牙？.....飲水完全唔思源

而家只希望雲加加油......佢要捧歐霸的!!

岩
無恥

屌又曼聯又獌聯又最聯 知唔知過濾詞有限quote㗎？

過濾左個聯字